你地身邊有冇人仲拎緊DSE個分打飛機？

我見連登有唔少人都好重視DSE個分，又睇唔起啲低分嘅人，恥笑OU仔，Asso仔。今年科大engine 同science 收得咁低，會唔會遲啲笑埋科大仔？

會笑科大仔
唔會笑科大仔

我成日笑鳩個考3次英文都係2嘅朋友

點做到？